[統計] 你地會唔會杯葛埋d唔杯葛黑警既人？

身邊總有幾件大愛左膠、事不關己既中立離地撚，覺得仇恨黑警解決唔到問題，依然會同佢地保持來往。或者佢地根本就係黑警既親朋戚友啦，我實在諗唔到有咩正常人會唔同狗割

所以我自己係會同埋呢班人割埋，可能有人覺得我咁太紅衛兵，但其實好似時事台個post所講，事到如今仲唔杯葛警既人，根本就係一班無基本道德、支持殺人犯、強姦犯既人，所以我係由衷地想同埋呢班人斷絕所有來往，最好令班黑警連最後既親情友情愛情都無撚埋

會杯葛
唔會，樓主係紅衛兵

會

好文重溫，我只係覺得應該透過埋班黑警身邊既所有人，唔止妻兒，黎攻擊係屋企既佢

唔該推行動post

臨近聖誕新年，班黑警會唔會繼續戴口罩見為數不多既親朋戚友

會

By the way, 呢個app 岩你用

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

手足我已經開係感情台，諗住吹下水姐

push

唔識呢啲人

會。

我個個po都copy同一句野
唔好介懷字眼

你地真係唔驚人地會講俾DADDY 聽

2014後仲有唔少呢類人，但7月後我已經一個都唔識

會，咩人格嘅人先會繼續同黑警做朋友同有講有笑

辛苦曬

我搬埋出去住，恥與黑警同一屋簷下

我係連唔反黑警、同狗唔算好fd但只係冇杯葛狗既中立撚都會割，你地係咪咁？

唉屌巴打呢種最辛苦，聖誕新年點算，係咪諗住完全唔見親戚

我表姐個老公係警察
都唔知新年點算

出禁制令逼人同黑警同狗仔狗女做朋友囉

都已經咁大仇恨唔通同佢有講有笑咩？分分鐘佢就打過你身邊唔少朋友